女同事陪我去買電腦

有咩野要注意
幫公司買

買定 condom

睇清楚個mon有冇死點

買電腦嗰陣記得留意吓佢有冇扯旗

唔check啦
要一部機dual mon

留意附近殘廁有無位

send封email搞掂既嘢都要出門，是咪戇鳩

Mon 好重的，記得搵地方休息下

買完各自返屋企,
聽日返工見。

我建議飛的算啦,無謂慳嗰幾廿蚊辛苦自己咁傻豬

女同事無黎
有冇巴打想做我生意

急用呀

其實係我叫佢唔洗黎

請我食個TEA OK?